有冇人有玩生果報果個動腦Q，逄週一到週五晚十點半話答5題分十萬果個

對當中情況同計時間我有D質疑……

玩過一次，答arm曬但係唔夠人快

我玩過幾晚，就算答中哂都唔夠快，預計每題要快過一秒先有機會入圍100名內，答問題係用手機㩒答案，正常睇問乜同睇ABCD都要超過一秒，特别係最後2题相關題，除非一早知問題答案一出即㩒唔駛睇，所以我有D質疑……

但晚晚揾萬幾人笨會唔會過份左D?
最後啱哂果D即使得幾十人都唔係個個有，唔夠快一樣冇

中過四次1000

勁